部iPhone XR 用左半年，粒電池最大容量就跌左2%

正唔正常

用咗半年仲係100

XS 都係半年，唔係好錫電池
第二個月跌落99%
半年2%我諗算合理

用到無電先叉電？咁又正常喎

我得返95
可能差住打機

唔關事，我都係插住玩，半年都仲係100

粗用半年，仲係100

用左幾耐去到95？

唔正常 iphone電池用10年都仲係100%

唔係，日日都有用黎打機，通常20幾%就差

60%就好充電

唔想虧得快就40%叉

半年 通常20%內先差

兩個月iphonex跌3%
一年內可以換一次電無需任何原因

年半 得番89 iPhone X

點先有？要買左 Care先有？

不用

差住電打機 舊電熱 死得快啲都正常呀

仲係100
從來唔會差住玩
有得差就差 好少跌過40

有無詳細資料睇睇

鎖入夾萬就永遠100

琴晚發現得返99%
平時都算叫做錫機 30%就會叉
應該係呢排連假係屋企就chur盡左 下下10幾先走去叉
依家d電去得快左好多

係咪用無線叉？

xs max第一日就買仲係100

唔係